[
  {
    "Answers":["Patata","Tomate","Lechuga","Pepino"],
    "QuestionText": "¿Cual es una fruta?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"

  },
  {
    "Answers":["C++","Java","BrainFuck","PHP"],
    "QuestionText": "¿A qué lenguaje pertenece std?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Programacion"
  },
  {
    "Answers":["Salado","Agridulce","Umami","Ácido"],
    "QuestionText": "¿Cual de los siguientes no es un sabor primario?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Nilo","Yangtsé","Misisipi","Amazonas"],
    "QuestionText": "¿Cual es el rio mas largo del mundo?",
    "CorrectAnswer": 3,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["1944","1946","1945","1943"],
    "QuestionText": "¿En que año acabo la Segunda Guerra Mundial?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["La Noche Estrellada","El Grito","Guernica","La Gioconda"],
    "HeaderImage":"noche_estrellada",
    "QuestionText": "¿Cual es el título del cuadro?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Índico","Atlántico","Pacífico","Ártico"],
    "QuestionText": "¿Cuál es el mayor océano del mundo?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Cordón","Suela","Hebilla","Herrete"],
    "HeaderImage":"herrete",
    "QuestionText": "¿Como se llama la parte señalada?",
    "CorrectAnswer": 3
    ,"Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["A","Ka","Tsu","O"],
    "HeaderImage":"hiragana",
    "QuestionText": "¿Con que letra se corresponde el siguiente Hiragana?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Un postre","Una tortura","Un pez","Una prenda de ropa"],
    "QuestionText": "¿Qué es es el Ling Chi?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Elisabeth Swan","Leslie Jerrintown","Ada Byron","Jennefer Mennigton"],
    "QuestionText": "¿Quien fue la primera programadora de la historia?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "Programacion"
  },
  {
    "Answers":["Hierro","Cobre","Bronce","Tungsteno"],
    "QuestionText": "¿Cúal fue el primer metal usado por el hombre?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Ciervo","Alce","Bufalo","Ñu"],
    "HeaderImage":"alce",
    "QuestionText": "¿Cúal es el siguiente animal?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Nimbo","Cumulonimbo","Cirro","Estrato"],
    "HeaderImage":"cirro",
    "QuestionText": "¿Qué tipo de nube es la siguiente?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["Mario 64","Final Fantasy IX","Sonic","Kingdom Hearts"],
    "HeaderImage":"estrella",
    "QuestionText": "¿A qué videojuego pertenece el siguiente objeto?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Videojuego"
  },
  {
    "Answers":["neko march","megalovania","nyan cat","sanic"],
    "HeaderVideo":"neko",
    "QuestionText": "¿Nombre del video?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Memes"
  },
  {
    "Answers":["Zelda","Peach","Link","Sans"],
    "HeaderVideo":"link",
    "QuestionText": "¿Quien es el protagonista del video?",
    "CorrectAnswer": 3,
    "Type": "texto",
    "Category": "Videojuegos"
  },
  {
    "Answers":["Ron","Vodka","Barcos","Agua"],
    "HeaderVideo":"rum",
    "QuestionText": "¿Por que pregunta Jack Sparow?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Memes"
  },
  {
    "Answers":["Patapon","Patapan","Patañen","Patata"],
    "HeaderVideo":"patapon",
    "QuestionText": "¿Cual es el videojuego?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Videojuegos"
  },
  {
    "Answers": [
      "General Kenobi",
      "Hello to",
      "Ironic",
      "You're a bold one"
    ],
    "HeaderVideo": "hellothere",
    "QuestionText": "¿Como continua el meme?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Memes"
  },
  {
    "Answers": [
      "2017",
      "2016",
      "2006",
      "2008"
    ],
    "HeaderVideo": "isengard",
    "QuestionText": "¿De que año es este video?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "Memes"
  },
  {
    "Answers": [
      "Mass Effect",
      "DeltaRune",
      "Space Jam",
      "Space Invasion"
    ],
    "HeaderVideo": "meffect",
    "QuestionText": "¿A qué Saga de vieojuegos pertenece el trailer?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Videojuegos"
  },
  {
    "Answers": [
      "Kirby",
      "Mario",
      "Zelda",
      "Fox"
    ],
    "HeaderVideo": "sbros",
    "QuestionText": "¿Cual es el unico personaje que escapa?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Videojuegos"
  },
  {
    "Answers": [
      "C",
      "Java",
      "C#",
      "JavaScript"
    ],
    "HeaderVideo": "prog",
    "QuestionText": "¿Que lenguaje hace uso en el video?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "texto",
    "Category": "Programacion"
  },
  {
    "Answers": [
      "Un bucle for",
      "Una funcion",
      "Una llamada recusiva",
      "En PHP"
    ],
    "HeaderVideo": "forb",
    "QuestionText": "¿Qué estan programando?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "texto",
    "Category": "Programacion"
  }
]
//
[
  {
    "Answers":["noche_estrellada","meninas","gioconda","guernica"],
    "QuestionText": "¿Cuál de los siguientes cuadros es Las Meninas?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "imagen",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["loss","bongo_cat","recursive_centaur","tom_nook"],
    "QuestionText": "¿Cuál de los siguientes memes es Loss?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "imagen",
    "Category": "Memes"
  },
  {
    "Answers":["caparazon_rojo","estrella","wumpa","seta_mario"],
    "QuestionText": "¿Cuál de estos no pertenece a la saga de videojuegos de Mario?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "imagen",
    "Category": "Videojuegos"
  },
  {
    "Answers":["francia","inglaterra","espana","rusia"],
    "QuestionText": "¿Cual es la bandera de Fracia?",
    "CorrectAnswer": 0,
    "Type": "imagen",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["c","csharp","java","kotlin"],
    "QuestionText": "¿Con que lenguaje está programado Unity?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "imagen",
    "Category": "Programacion"
  },
  {
    "Answers":["jdeep","will","bloom","rock"],
    "QuestionText": "¿Qué actor participó en El señor de los anillos?",
    "CorrectAnswer": 2,
    "Type": "imagen",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["diamond","emerald","sapphire","rubi"],
    "QuestionText": "¿Cuál es un rubí?",
    "CorrectAnswer": 3,
    "Type": "imagen",
    "Category": "General"
  },
  {
    "Answers":["one","two","four","six"],
    "QuestionText": "¿Cuál es un numero primo?",
    "CorrectAnswer": 1,
    "Type": "imagen",
    "Category": "General"
  }
]